今年DSE數學會唔會太簡單

入咗去十五分鐘就早走 條 curve 又創新高